ptgf講到尾只係一隻識收錢既鹹臭公仔黎咋

收皮啦援交臭閪就援交
P乜撚t野g閪f呀 食屎臭閪

同意